克警一向佢大晒 佢講晒 油尖警區委派

克警一向佢大晒 佢講晒
油尖警區委派
揮打警棍嘅動作 好鬼快
隻揪最高境界

食老麥佢都會拉
又血濺亞皆老街~

精英嘅克警
用盾推 記者佢仆得應

幫辦冇得頂
舌戰輸 未肯撤兵

仲撐警察 剩餘大~台~

push

有人問我 我就會講 但是無人來
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載
我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬 自己要搞出意外

像突然 地高歌 任何地方也像開四面台
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

幫辦冇得頂 舌戰輸未肯撤兵
仲撐警察 剩餘大~台~
得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多 屋村你住哪一座
情愛中 工作中 受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮

重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯
搏人們看看我 算病態麼

你當我是浮誇吧 誇張只因我很怕
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心做突出一個 正常人夠我富議論性麼

你叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎 夠歇斯底里嗎
以眼淚淋花吧 一心只想你驚訝 我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形 話我知 現在存在嗎

凝視我 別再只看天花 我非你杯茶
也可盡情地喝吧 別遺忘有人在為你聲沙

克警一向佢大晒 佢講晒
油尖警區委派
揮打警棍嘅動作 好鬼快
隻揪最高境界

食老麥佢都會拉
又血濺亞皆老街~

精英嘅克警
用盾推 記者佢仆得應

幫辦冇得頂
舌戰輸 未肯撤兵

仲撐警察 只留大~台

Sorry 原來記坐最尾呢句嘅旋律